點解有人覺得pc玩唔到ps4/xb1 game係應份？

論硬件，pc可以勁過ps4/xb1幾倍或者十倍都得，反而d game畫面要就返console，遲下隻cp 2077都預左downgrade，仲要好似witcher 3咁down，cdpr都救唔返。依家做唔出crysis呢種畫面震撼到爆既game

遊戲獨佔，對主機玩家冇好處，對其他主機同pc玩家只有壞處

最近隔離ps4改裝post，見到有人好自豪咁話，「幾千蚊部電腦玩到ps4 game先算」之類既野，我覺得好奇怪，電腦玩唔到ps4 game對玩家有好處？

梗係啦 如果pc玩到仲要部主機做乜柒

獨佔game根本就係為咗谷銷量

點會冇好處
pc最多就係cheat
ps4唔好話冇 起碼我冇見

Xboxone Contana留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

咁又岩

仲要驚比你 crack到隻 game
特別係以 offline為主既 game

好多其實係同Sony/Microsoft合資出/子公司，所以嘈都冇用架

其實console 好處係economy of scale

一大堆人用指定一個spec,開發商自己易optimise

所以性價比一定高

但同時console 生產商要營做一代console 的eco-system 都要成本，所以都要保證大部份玩家買自己部機，exclusive 遊戲自然係最簡單的方法

近年console 獨家作愈來愈少

Console 同pc 的界線亦開始模糊

例如console 一樣要install 無得plug and play
Console 可以某程度自己換硬件
Mid generation upgrade

個人認為console 的生存空間愈來愈細

出到gen 9 都未必有gen 10 gen 11

ps4 $3000 玩到大作，pc 要多幾多先有同樣 quality ?

console 勝在易入口

窮撚 = ps4，有多啲啲錢 = pc

笑死 有錢就咩機都齊啦

係，不過呢度都係窮撚居多，我見唔少人連部ps4 同啲 game 都要 r 到最平至入手

有d人無用steam

格下價唔係問題 宜家太多奸商
但點樣唔可以有齊咁多款機
我就無買xbox
但switch PS4 notebook ipad都有
唔通ipad玩唔到其他家機既驚又出黎開個post?

好憎啲人話無錢 去少個旅行課少啲金 搵正職做邊有可能無錢

有冇人一向唔理世界大戰

PC 玩 FPS, RTS
其餘全部 PS4

pc只玩vr同hardcore音game

唔係因為冇錢所以唔買野，係因為唔值所以唔買

有部幾萬蚊既pc，咩畫質咩fps既game都玩到，點解要晒幾千蚊買ps4幾百蚊課psn打低畫質game

窮撚自慰理由：PC多外掛，又有破解

利申齊ps4 switch 1080ti

ps4 定 ps4 pro

玩EA/Ubisoft/rockstar/Blizzard 等等既大作 不一定要用steam

假如你朋友玩PS4/switch既game
你玩pc版無得同佢連線
咁你點揀？

近年係越黎越多驚同時有幾種版本
但唔係個個都鍾意upgrade 部pc

你認為既正確 同 社會取向
一向唔一定係完全一樣

最可笑係莫講話幾萬蚊電腦玩幾千蚊ps4
宜家趨勢直頭出更多比遊戲機更加垃圾既手機驚

用部機去界定窮唔窮真係好井底
PC都大把唔俾錢玩老翻
其實冇咩好比 冇必要一碌鳩打一船人

少玩連線game，多數玩單機大作，大部份game都係揀pc平台

有齊機但玩pc多

諗唔到除咗窮為乜要連部幾千蚊嘅ps4都死r爛r

仲有每逢出新驚又有啲人走出嚟問最低入手價

平嗰少少都計到咁盡

呢啲現象喺遊戲台屢見不鮮

上得多遊戲台就明ps4平台係特別多窮撚

PC 早排聽巴打講已經冇咁多人玩老翻
何況老唔老翻都好都要部機推得郁
硬件台手足整體出手都唔手軟
都願意畀多少少錢享受更佳效能

揸慣手制玩 點解要用pc
你話射擊game就話姐

pc都可以插xbox/ps4手掣

咁點解唔直接用ps4玩？

點解同樣質素可以抵d唔買抵d?
兩間鋪頭賣同一隻game你會去貴果間買？
講真有錢人先更鐘意去格價，財富係積少成多，窮撚之所以永世做窮撚，其中一點就係懶唔格價，on99買貴貨
btw二世祖另計

老任又走得幾前 知講畫質冇得同pc鬥 直接搵第二條路

一部機做得哂d野咪唔洗兩部機

點解有人認為android 行唔到ios係應份

通常pc要遲出

100fps+
144hz
以及更高畫質

PC無手制比你咩?

慢工出細貨

ps4 唔洗煩 坐起sofa 打
pc 因有ps4 所以唔洗升級

如果有得連線game 我會選擇 ps4
因pc 你避唔到cheater

pc 岩電莖選手
ps4 一般遊戲玩家

PC玩新大作都要upgrade
PS4,XBOX就買左部機返黎夠洗夠用
PC你仲要有時OS bug, 其他野影響到隻GAME
玩console 機可以唔洗考慮呢D問題
加上而家好多人屋企係唔用PC,反而買部PS4放到當睇下碟咁

你體驗過100fps+ 同 144hz 嘅順滑流暢度、更高畫質嘅視覺震撼，就返唔到轉頭，只要隻遊戲同時有PC版，你都唔會降grade玩ps4

[Windows 拜拜] 超多 Windows 遊戲能於 Linux 最新版 STEAM 穩定執行！

我係玩遊戲唔係玩畫質
Sorry

就算3000蚊砌到1080既機
冇console d game
我都係會打返Ps4

唔通去完戲院睇IMAX返唔到屋企睇電視咩

有幾多人識用linux?

聽完更加唔會轉144mon
144hz都係岩電莖選手用

最多買4k mon 插 ps4 pro 閒完電腦mon 睇YouTube 或者popcorntime用

係

遊戲唔獨佔 其他主機死得啦

...... 而家啲linux 都有steam，入去揀返 beta 一開game就玩得

steam就多左班It 呢個segment既用家

好地地做咩用Linux
就好似無啦啦要學多個program language 去寫同一樣野

想用最平價錢入手就等如窮 係咪亂咁買貴野就叫有錢？ 典型窮人思維
話你知李+x攪地產乜都係練到最盡 自己諗下點解越孤寒越有錢

上面有人話windows 多bug麻

淨計買game 想知 一年慳唔慳到一千

一來唔係隻隻GAME都出PC
二來你慢左成年根本個熱潮已經過左
人地玩完哂MH你先黎出PC版 仲走去J畫質咩

講理財概念 我有錢等唔等如我要買貴

主要係console要就班窮撚 焗住用廢spec

ps5用 i7+1070就好

消息指ps5 會用接近 amd ryzen 一代效能嘅cpu...

睇嗰樣嘢平幾多，係咪真係咁值得用咁多時間搵平價貨。

新game同ps4呢啲平唔到幾多，慳嚟冇意思

Pc撚淨係識用高畫質同144hz去打飛機
知唔知點解pc撚特別鍾意踩人，因為佢地用哂啲錢落啲硬件度，無錢去買console。覺得自己喺pc度使得多錢=pc最勁

講真有錢人先更鐘意去格價，財富係積少成多，窮撚之所以永世做窮撚，其中一點就係懶唔格價，on99買貴貨
btw二世祖另計

事實上pc效能真係勁過console

你部PC擺屋企淨係打機咩

得閒又用黎上網打下丁

得閒又用黎睇下戲

買部家用機淨係打機先開有幾辛苦呀

打機就打機啦搞咁多野

懶

PS4撚：30-60fps 已足夠

為左少數人又整多次隻game?
有幾多人有勁機打game

都唔少㗎

下下講PERFORMANCE 既人應該唔知呢個社會有好撚多人連CPU 係乜野都唔撚知.

大撚把後生仔指撚住部DESKTOP 主機之後話"部CPU 有事"

(我之前係做IT既)

之後又唔識MARKETING, 一味係到嘈. CONSOLE 既好處係易用, 簡單, 方便, 經濟.

係CASUAL 既眼中佢地唔會諗咩係最好, 只會諗咁樣係唔係足夠既好.

好似我早前拎部PS4 去我UNCLE 屋企比佢個仔玩咁, 我UNCLE 平時唔打機又唔識科技野, 佢見到PS4 既GRAPHICS 已經流哂口水. 仲想買部送比個仔.

所以psn同埋貴價game就係呢d人既稅

你識砌機打機，就唔洗比錢連線，唔洗隻game比貴幾舊。唔識既話就比多d錢，完

係呀，但Psn 耐唔耐都送大作，好多冇玩過既人視為低

黎黎去去都係果堆

lm

而家係畫面發展俾console拖累

其實分咁細做乜嘢鴉，係會玩嘅根本就會畀錢出機玩㗎啦。

不過好老實講如果console 畀幾千蚊可以玩到啲triple A title其實又真係幾抵玩嘅

明明電腦用於文書處理，分析，上網。 班pc撚係都要講到自己係 pro gamer
唔好咁嘔心啦，你有你自己平台，你鍾意砌機整水冷都唔關人事，點解係都要攞嚟比較？ 你話pc 畫質好，你有無諗過你同緊咩年份出嘅機比。你話你懶，想一部機做哂咁多野，喂屌你，你懶關ps4撚事？個要部遊戲主機同你鬥多工？你話成個市場比console拖慢發展，根本發展還發展，你出到2080ti 又點？你買得起咩？市場普及化到？而且發展到咁上下就會出新console架啦，到時又要搵啲垃圾理由踩低console?
仲有，pc game最閪就係要硬件就game呀，買完1080ti，要換CPU，換完，又唔夠ram。你鍾意追求top spec嘅你咪自己換囉。換完，分別唔大，唔開心又要去踩人。 講真啦，pc比ps4勁嘅地方咪只係可以換件

又另一post係console VS PC

乜仲有人會買PS4/XBOX?

我有買xbox

睇碟用

廢中56k就足夠了

PC撚節節敗退

都冇人應題

屌 成年人返幾個月工咩機都買到啦
呀媽唔比買咁多玩具所以唔開心？

隻game岩玩咪出機囉
主機係game既附屬
有game想玩先買機
唔係買完機先睇有咩game好玩

純粹屌黎屌去，根本華人一向唔睇題目

返幾多個月工，可以買間大d既屋擺多d用左冇幾耐就封塵既雜物？

sorry囉

樓主好撚明顯係傻撚仔啦. 完全唔撚識得睇哂兩面, 仲好鐘意偷偷DISLIKE 人地既回應.

唔係隻隻GAME 都可以144 FPS之後SMOOTH 左, 有好多GAME 係故意令到動作係有FRAME. 好似GUILTY GEAR 咁, 佢係有心做到D 動作有小小跳FRAME.

就算D GAME 比到呢個OPTION 你, 你都要去放棄FPS OR GRAPHICS 其中一樣. 冇可能隻隻GAME 都4K 全開144 FPS. 今時今日既技術都未完全做到呢樣野.

下下講撚到電腦幾撚勁, 只係睇RAW POWER, 我夠知好撚勁啦, 我部腦都用緊1080Ti 啦屌你老母.

但張卡幾撚多錢呀? 次撚次講到呢到就冇撚哂POINT. 最撚叻咪係講性價比. 電腦玩家個個都用最好性價比既野咩? 大把人玩OVERKILL 既SPEC 去打機啦, 講經咩!

兩個MARKET 完全唔撚同, PC 唔撚專門打機既存在. CONSOLE 先係.

姐係我依家明明只想要一把刀去斬隻野豬, 你同我講唔撚好買果把刀,
叫我去買成SET 求生用品, 因為入面把刀好撚過我自己單丁買果一把.
咁如果我唔撚想要哂成SET 野呢? 仲要貴左. 我只係想要一把刀渣屌你老母.

兩野唔撚同既野硬係要夾硬比, 屌你老母啦樓主!

仲有呀, PS PLUS 來來去去果幾隻GAME? 你冇PS4 唔撚知唔緊要, 咪撚吹到好撚似SONY 只會送來送去都比幾隻你. 有時會比好GAME, 有時比西GAME. 但唔係來來去去都係果幾隻. 我PS4 已經有過百隻GAME. 有大部份都係PLUS 送既.

你可以話要比錢ONLINE 唔合理. 但呢樣野你要怪就怪MS 開左個頭, 收人XBOX LIVE 錢. 最後SONY 咪有樣學樣. (雖然今時今日既PSN 都唔見得好撚好)

你又唔撚再諗下因為有CONSOLE 先會有COMPETITION 令到GAMING INDUSTRY 多左好多好玩既GAME? GOW 已經夠做啦屌你老母, UNCHARTED 呢? SOULS系列既第一集都係EXCLUSIVE GAME. (DEMONS SOUL)

你估全世界冇哂CONSOLE 得PC 仲會有咁撚多人投資搞呢D GAME 咩? 好多以上既GAME 都係CONSOLE 既公司出錢叫人DEVELOP 比佢部機既.

你可以唔撚認同佢既做法, 唔撚代表CONSOLE 有錯. PC 玩唔撚到佢地既EXCLUSIVE GAME 係應份, 因為人地比撚左錢投資左落去既, 你唔撚鐘意係你問題.

你咁撚叻咪買撚起哂所有公司之後全部出撚哂D GAME 去PC. 你做唔到呢樣野又想玩EXCLUSIVE 就買機, 好撚簡單既道理.

樓主呢種人正白痴, 諗野只有一邊. 唔撚望下個事實, 以為個世界係佢既.

跳樓死撚左佢啦傻仔!

屌你老母，關我撚事？

ps5貴d冇問題 咪撚用廢spec

垃圾console撚帶頭人身攻擊，成隻癲狗咁，死全家啦

晒果少少錢買垃圾機玩垃圾game仲要好撚自豪，帶頭屌人老母，叫人跳樓死，你老母幾時撞車？

屌你老母垃圾child登，真心後悔係度開認真post，咁都有癲狗咬人

好撚過你要眼紅人地有EXCLUSIVE 你冇. 含撚啦, 垃圾仔.

快撚D 跳啦屌你老母, 基本CRITICAL THINKING 你都唔撚識, 正一垃圾傻狗.

喂, 垃圾GAME GOW 都賣撚到850萬隻 姐係全世界有850 萬人鐘意玩垃圾GAME?

定係你老母生撚左個自我中心既自閉撚, 日撚日幻想自己既思想就係全世界呀? 傻狗!

幾時比黑佬強姦中出你屎眼呀撚樣?

你都幾撚自大，話左我淨係玩hardcore game同vr game，覺得三千部買部電子垃圾唔值，講左幾句你就玻璃心碎撚左狂屌人老母

躁狂child登仔一名，幾時嬲撚到打鳩我？

你話我隻game話我部愛機垃圾，我要話你傻仔，我要屌你老母，我要你跳樓死

CONSOLE 冇HARDCORE GAME咩傻撚仔? HARDCORE 既定義你知唔撚知係乜呀撚屌?

你呢D 叫HARDCORE GAMER? 你呢D 叫PC MASTER RACE RETARDS 渣, 咪撚以為有個"HARDCORE" 既字就好撚叻, 傻撚狗!

洗撚打你咩, 你諗野咁撚柒一撚定係學校日撚日比人打啦, 鬼叫你老母生撚左個又自閉又冇腦既撚屌咩

RESTART 自己啦屌你老母, FORMAT 左個人生佢, 自殺, 快撚D 跳, 跳之前諗下自己幾撚失敗, 講野幾撚唔經大腦.

你就會明點撚解你成世都比人恰又溝唔撚到女做毒撚.

睇你個名都知你用電腦上腦, DEBUGGER, DEBUG 左你自己個腦先啦, 柒頭!

自己課金玩psn覺得自己有腦腦覺得自己有critical thinking 咁就覺得世界適合自己 笑撚死

好撚嬲喎，咁撚得閒唔係部ps4上面射射精先？返工返到short左，上黎打咁撚打篇完全冇point既廢話屌人？

十幾隻字換隻癲狗百鳩幾字，好撚好玩

大家唔好怪我mean，小弟開post不嬲被人負評開，今次有白卡佬主動開波我先開聲

我都明隻白卡佬唔代表console玩家，真係特例黎，我當然明白console有佢既好處，pc有佢既壞處
咁被人挑機唔通唔出聲咩

躺著也中槍

條白卡佬咁耐冇覆，應該唔係潛水，應該係準備緊長篇大論，想隔住個mon屌我話我性格有幾差，人生有幾咁失敗，佢就完全相反，自己有幾成功，自己有幾聰明同適合生存，最後不忘想打搞我母親，又想我自殺之類

咪又係隔住個mon，咁叻真人打鳩我囉

成個post比個白卡佬開波搞爛晒，屌

一嚟就踩中某群體玩家條尾
梗係咬你啦
班友平時最鍾意比畫質
唔夠比咪唯有比game
平時人地得獨佔就垃圾
而家自己優勢得翻獨佔就吹到天花龍鳳

拿今日同大家講下自閉既小朋友會點

第一, 佢地唔太聽得明人地講乜, 只要人地講出佢地接受唔到既現實就會開始痴撚線.

第二, 佢地會自言自語, 會自己同自己講野, 自己笑, 自己玩自己手指.

第三, 佢地有好多都好叻但有唔小係有小小既智力問題既

係呢個POST 到大家都會見到

呢兩張圖已經見到哂, 真真正正既自閉仔

大家日後見到呢條自閉仔, 講野唔好學我咁, 因為你地都見到, 佢一爆炸就會自己同自己講野, 好撚痴線的.

屌多佢兩野佢可能真係跳樓死都唔定.

我仲諗住兩個群體大部份人明明都overlay，我都有部switch啦，咁都可以踩中人地條尾

作左篇大剛比佢，真係跟 果然係白卡佬

仲大獲 佢哋最憎玩畫質低既機(好似係)

唔係掛，switch玩黎上黎仲方便，帶到邊都玩得，冇理由會憎畫質低既game下化

手持1070加PS4雙修
任豚落地獄

有冇玩vr？比你揀你會psvr定vive？

巴打一定好少入遊戲台

我的確只係去開軟硬件同上班台，game台開親post都即沉

btw，d人唔係話玩game唔係玩畫質？冇理由會屌畫質差下化，undertale都大把人玩過啦...

咁似開分身自己應返自己嘅

其實條友個所謂point係呢個加「好多人唔識野/求方便」，但屌住老母咁住講

其實除左你之外，其他人都係我分身

你鍾意咪當係

分身唔准亂講野

你cap鳩我圖，我又cap鳩你圖先~

cyberpunk2077 就係因為部廢機先局住縮水

精神有問題就睇醫生啦

你講漏咗畫質

你隻game整得好玩既
2D起格都大把人玩啦
下下淨係識推畫面吸引玩家

市場趨勢就係咁

60同30fps已經好大分別...

再較好啲畫質咪又係變到60以下 = 你張卡唔夠推 or 隻game寫得差

嚟緊隻羅拉相信唔會令你失望

relative performance

ps4 pro 100%

gtx1080 230%

gtx1080ti 276%

2080ti去唔到400%

咁其實玩唔到咪玩唔到 PC有PC玩 console有console玩有乜問題?
PC玩都有PC玩嘅好處 玩console咪有獨佔
利申: PC/PS4/Switch

白卡佬水已潛

解埋NDA先算

135% over 1080ti

CD project red 話過無Console 佢地跟本唔會出到game
唔好係到講咩野cdpr 救都救唔到,人地跟本就無考慮去剩focus 係 PC 玩畫面
得PC 人地唔洗code for food, 隻2077 ff下就得

Did the console versions restrict the PC version?
"If the consoles are not involved there is no Witcher 3 as it is," answers Marcin Iwinski, definitively. "We can lay it out that simply. We just cannot afford it, because consoles allow us to go higher in terms of the possible or achievable sales; have a higher budget for the game, and invest it all into developing this huge, gigantic world.

"Developing only for the PC: yes, probably we could get more [in terms of graphics] as there would be nothing else - they would be so focused, like if we would develop only on Xbox One or PlayStation 4. But then we cannot afford such a game."

BTW la
以家好多console game 都有PC port架,某程度上只係x86 console 撈完一大筆,先超低成本port返PC 上steam cap下水姐, 有其是日本console game d port 多bugs 到要delay 呀

就連MHW 都出事

明明呢個係現實 D 人唔識個INDUSTRY 點運作就講到好似EXCLUSIVE 好撚MORALLY WRONG 咁. 大佬, 明買明賣.

大把公司自己唔夠錢做咁大隻GAME 咪搵CONSOLE 公司去投資比佢地做.

一味講PERFORMANCE 既撚樣正垃圾.

只話策略game

PS4對我冇用

以家console轉曬行x86不知幾好，開發難度降低，又易port PC(對比以前d console)，有唔小game console獨佔就一係 開發室own by Sony/ms , 一係收左錢做時間獨佔(不過多數只係出先半年過類)，呢d全部係市場導向架la

大家都係code for food，賺錢架姐，唔通係搞手打過和咩

一係咁，steam去比錢開發室叫佢整比steam獨佔咪得，咁pc咪有獨佔 ，無記錯steam係有green light呢樣野做緊

同steam有心搞，同intel夾手夾腳大搞用部hades canyon 出部steam machines做 console都得架，咁又開post打交la

睇下10月R*隻rdr2點，以R*有錢同有人力，佢實fix好曬d bugs呀,做好曬d pc testing先出架，但隻gta5都隔左17個月先出pc